《我家姐竟然做咗我班主任？？？》

[轉貼]

一到新開學期，又會諗起歐陽震華，雖然係李克勤唱嘅。

『同學各位找各位~~~這是你的開學禮~~~』

今日返學，我已經好撚興奮，晨咁早起身，好有精神。

點解？

因為我係暑假得知，我哋全級最靚嘅女仔——漫澄，將會光臨我哋班。

我哋班男仔已經講掂曬啦，我哋全班得40個人，男女啱啱好一半，20男20女。

我哋全班男仔一於早啲返去，一人霸一個位，然後隔離唔好坐人，睇下女神坐邊個度。

一返到去，果然佢哋都到曬，得我一個最遲。

「大英雄，乜你咁撚遲架？」爛口輝一如佢嘅作風，又爛口爆粗。

我叫戴英雄，由細到大啲人都叫我做大英雄，我深深覺得我老豆老母係玩鳩我。

「我估唔到你哋咁撚早姐。」

我哋提早咗成個鐘返嚟，走廊度係一個人都無。

我哋準備好之後，就衝咗入去揾定個靚位。

我已經計算好架啦，經過我仔細嘅分析，漫澄佢一路以嚟讀書都好好，所以我估計佢會比較坐前面。

所以我會揀前面啲嘅位。

我屌你哋個老母呀？仆街﹗

班友仔同我揀曬前面，搞到我要坐第二行，原來佢哋都蠢唔曬﹗真係呢…….

咁正常會揀後面啲架嘛，可以得閒無事做下其他嘢。

我無嘢好講。

「喂﹗聽講我哋班主任好索喔﹗」我隔離再隔離嘅小小明擺出一個咸濕樣，睇嚟應該幾正下。

呀﹗係啦，我今年form4，讀econ同中史。

「點呀，有幾索？」我參戰。

然後一班男仔圍埋一齊係度傾，「聽講好後生，長腿，有波，樣唔差﹗」

講到好似AV咁索咁，會唔會我哋班男仔忍唔住衝上去，輪班主任大米？

咦﹗諗起都覺得變態﹗

但係我哋班仔就講到好變態，咩中出100連發呀，千人斬呀之類，我都廢事聽。

見到我班啲女仔陸陸續續咁返嚟，我都無再參戰，我純粹想好奇一下班主任有幾正。

於是我決定去轉廁所，避開下。

點知返到去，已經見到漫澄坐係我個位隔離，我個位係比較靠窗，而佢就正正坐係窗邊，而我就係隔離。

佢低頭係度整理緊個書包，紥起咗條長長嘅馬尾，精緻嘅臉蛋，同埋齊陰，真係好得意好靚。

我個心無跳得好勁，但我feel到成個人好緊張……

坐係佢隔離。

但我哋一句聲都無講過，令我覺得好尷尬，但佢完全無嘢。

無幾耐，鐘聲響起，我哋都坐好，啲男仔就雙眼有神，盯住門口睇，期待嗰位索到仆街嘅miss。

過咗一陣，一個長髮飄逸，身材娥娜多姿嘅女人，手中捧住一堆書同file緩緩走入課室。

我唔知我係咪我睇錯，個班主任係咪我家姐嚟？

但佢著嘅及膝裙同淺藍色襯衫，真係係我屋企見過。

我知我家姐係老師，有教開書，但唔係教喱區，做乜鬼會係喱度見到佢？撞你個鬼囉﹗

「哇﹗」全班男仔都露出讚嘆不已嘅叫聲，同埋色迷迷嘅眼光。

只有我一個感到訝異，點解我家姐會出現係喱度？

家姐佢掃視全班，最後嘅目光停留係我身上，嗰種得戚嘅眼神，我一啲都唔覺得陌生。

我每日都係屋企見到......喱個家姐，轉數好快，所以成日都恰我，笑我。

但私底下對我好好，只不過成日串我姐。

我家姐大我8歲，我form1嘅時候佢就升大學，嗰陣時仲係會考制度。

上咗大學嘅佢，好忙，又要顧住拍拖，又要打工咁，好少會返屋企。但佢間唔中都會約我出嚟食下飯仔咁。

佢中學嘅時候已經好多人追架啦，都唔知係咪屋企人俾曬最好嘅基因佢，樣又靚，身材又正。

佢對波就係令佢慢慢成功嘅其中一個因素，閪，條條女都有，但係波，就唔係條條女都有。

可見波嘅市場需求比起閪係大好多。

點解我老母生到我咁撚矮？

16x嘅我對比落家姐170度，行出街我都覺得自卑。

每次出街，啲人都係咁望住我家姐，但佢好似無咩嘢咁，我都慣咗架啦。

佢性格一向都好玩得，又串得，所以身邊好多男仔fd，上咗大學，雖然讀中文，男性朋友反而有增，無減。

我好奇怪點解佢會揀做老師，我仲笑鳩佢話，你去做老師，教壞人呀！

又邊個會估到......佢依家會嚟教我先得架？

我今次仆街了。

「我姓戴，大家可以叫我Miss Tai。」家姐佢好霸氣咁坐低。

「Miss Tai，你有無男朋友呀？」呀風舉手問道。

每班入面，總有一條友鐘意搞事，出風頭，呀風就係嗰位。

「遲下你咪知囉。」我家姐都唔係省油嘅燈，用佢招牌嘅笑容殺死曬全班男仔。

「依家嚟選咗班長同副班長先，方便之後做嘢。」佢喱個口吻就係平時係屋企點我做嘢嘅口吻。

佢拎咗張人名表嚟睇，「咦，我哋班有位同學同我同姓喎，都係姓戴﹗」

「真係喬啦﹗哈哈﹗」佢好輕快咁講，除咗我之外，相信其他人都覺得係巧合。

「大家覺得大英雄擔任我哋班嘅班長好無呀？」佢講得振振有詞。

lm

「咁我哋嘅副班長就係大英雄隔離嗰位女仔好無？」家姐佢露出一個甜美嘅笑容。

.........

鴉雀無聲，無反應。

「同學...」同學一次。

「同學...」同學兩次。

「同學...」同學三次。

成交！

我輕輕推一推漫澄，我掂到佢呀！因為依家係夏天，佢著住短袖連身裙，姐係我哋嘅校服。

雪白色嘅連身裙，配係佢身上，簡直就係天使降落人間。

我掂到佢雪白嘅肌膚，滑滑地咁，好正！

然後漫澄先識得反應，「吓？」

我輕聲說：「班主任問緊你嘢。」

「呀！唔好意思。」

「唔緊要。」睇嚟家姐佢要營造一個和藹可親嘅形象，「咁你做我哋嘅副班長得唔得呀？」

「吓？」佢又再呆咗咁。

家姐唔等佢反應過嚟，就直接講：「咁就由你做我哋嘅副班長啦！大家俾啲掌聲！」

開學日除咗發生家姐做我班主任之外，都無咩特別事發生。

呀﹗仲有開學禮，係禮堂度個個男仔/男人都望住我家姐，包括啲男老師。

男人唔咸濕，就唔係男人啦。

我家姐除咗樣貌之外，佢仲有一股氣場，不得不承認佢真係有能力。

當大家都沉醉係佢嘅美色嘅時候，佢卻可以講出一番令人津津入道嘅說話。

我有時候都會俾佢講嘅嘢嚇親，忽然間會變到好有道理。

通常開學都係返半日度，所以中午嘅時候我就返咗屋企。

返到屋企，一個人都無，我都慣架啦，應該都返工啦。

我打打下機，都就嚟夜晚，估唔到返嚟嘅，竟然會係家姐。

佢依家都有能力搬出去住啦，所以佢簡唔中先會返嚟一次，佢突然間出現係度，係覺得有啲突然，但又覺得自然，因為佢係我家姐呀嘛。

「Miss Tai，嚟做家訪呀？」我一開房門就串鳩佢。

點解我會知係家姐？

因為全家得佢會著高肘鞋，老豆老母都唔會著，我一聽啲聲就知係佢啦。

做得班主任一定會早知班有咩人 點會唔同細佬講 有bug

「你...你得...架..姐典...解會知呀！」佢飲完啖水，含係個口度，好似含緊啲米青咁。

「咁你對漫澄有無感覺呀？」佢一副老鍊嘅樣。

「下？你講乜呀？」

「講乜？咪扮啦細佬！我一睇你個樣呀，就知你鐘意佢啦！」家姐佢一眼就睇得穿我。

我無所遁形，「咩喔......都算唔上鐘意。」

唔知點解，我唔係幾時講喱個話題。

「做咩呀？怕羞呀？」

佢做乜撚嘢咁直接？唔諗下佢細佬我嘅。

「無呀﹗邊有﹗」細個嘅時候，真係好撚戇鳩。

就算大個咗，都唔明自己點解嗰陣可以咁戇鳩。

「洗唔洗家姐幫你呀？」佢個樣顯示佢信心爆棚。

「幫咩呀？」我膽戰心競地問。

「幫你溝佢囉﹗我包你溝到佢﹗」

家姐佢拍曬心口，誓言會幫我溝到漫澄。

下？佢講堅定講笑呀？

但我從家姐嘅表情分析，佢唔似係講笑喎。

「你點幫呀？」老實講，我唔係幾信，但又好矛盾喎，因為我有啲期待，我真係可以溝到漫澄？

「遲下你咪知囉！你家姐我幾時老點過你呀？」佢信誓旦旦咁講，究竟佢係有咩方法呢？

「屌！你成日都老點我架啦！細細個就已經成日點我做嘢。」

家姐忽然間換個好認真嘅樣同我講，我嚇親。

「我有無咁衰格，搵自己細佬個幸福嚟玩？」佢好嚴肅咁講。

「得啦得啦，我知啦。」搞到我好鬼死尷尬。

「家姐我.......中學無拍過一場拖，搞到一世遺憾，到依家都仲會記得。」

但你係學生唔知邊個班主任嘛
家姐撚鳩細佬系列

「嗰一種遺憾真係伴隨住你一世，因為你再無機會返過去。人呀...只可以返去望一望咋，唔可以返去行。」

家姐終於有返啲老師嘅感覺...架子？唔知點形容啦。

「係真唔係呀？你中學無拍過拖？我唔信！」真係唔係幾信，佢啲男仔fd多到仆街，ig都係仔多過女。

「呃你做咩呀？我都想自己拍過拖，但可惜我無...」

佢眼神好複雜，此刻嘅我，無足夠嘅人生閱歷去理解，多年後我記起，喱個眼神，似係掛住某一樣嘢/某一個人。

佢忽然間講啲咁感性嘅嘢，我都唔知講啲咩，因為好似超越咗自己認知咁。

「家姐我都唔想你有咁嘅遺憾，所以我會盡量幫你。」

佢誠懇嘅態度終於令我相信佢，令我折服。

「信住先啦！哈哈！」好尷尬，即使係姊弟，都會有老尷嘅時候。

而化解尷尬最好嘅方法，就係講笑啦。

「有咩要家姐幫手嘅，就同家姐講啦。」講完之後，佢就入自己間房，無幾耐之後，佢換曬成個look。

著到好戰爭格，又低胸又絲襪咁，好誇張。

「哇，你著到咁，諗住去邊呀？」我好奇一問。

「多事啦你！」

其實唔難估，大約都係去LKF喱啲地方架啦。似係約咗班fd啦，因為佢仲坐落沙發度sd緊whatsapp 。

樓主再改一改篇野 加插主角同家姐係課室扑野

家姐唔通係ptgf

好似好耐之前係紙言睇過

「小心啲呀，聽日仲要返學架！」我取笑佢。

「呀...依家我係你班主任，定係你係我班主任呀？洗你點返我轉頭？」

係家姐眼中，我就係長唔大嘅細佬，唉......

「擔心你咋！好心著雷劈。」

「得啦，我自己有分數，byebye啦，大dee。」

佢平時都叫我呀dee嘅，加上我姓戴，咪大dee囉。

我唔知家姐後尾點啦，好似佢返嚟嘅時候，我已經瞓死咗，到我起身，家姐都出咗門口。

因為我見到家姐琴晚個手袋係張枱度，唔知佢琴晚咁樣出去，有無俾人屌呢？

我從不過問家姐嘅私生活，但佢咁樣成日出去玩，俾人食咗嘅機會自然大大提升。

「仔呀，快手啲啦，你家姐都出咗門口啦，你仲唔快啲出門口？」

老媽嘅長氣，係佢嘅特色。

我草草食埋個早餐出門口，今日都係返半日，未正式上堂。

返到學校，漫澄已經返到，仲坐係我隔離，依舊溫文爾雅。

「早晨班長。」漫澄彬彬有禮，搞到我都有啲唔好意思。

「早晨呀副班長。」

乜撚嘢戇鳩對話呀？

然後佢就繼續睇佢手上嘅小說，偽文青？定真文青？

我感覺佢似係後者，但佢睇緊嘅書令我眼前一亮。

——初戀日記

好有文學嘅味道......「平時你都係睇喱啲書架？」我嘗試打開話題，為免尷尬。

中學時期，總有啲女仔好鐘意睇小說，漫澄都唔例外。

「係呀。」漫澄把聲好甜美，好有雪糕嘅味道，姐係間唔中會停係學校出面嘅雪糕車，8蚊一杯嘅甜筒，嗰一種味道。

「你睇過？」佢好似好有興趣分享咁。

我當然唔會錯過喱個機會啦，「無呀，但係講咩架？我一陣去借嚟睇！」

「喱個故事係講一個女仔暗戀一個男仔，期間個女仔為個男仔寫咗一本日記。」

嗯嗯嗯，好似幾有趣，真係一個少女會睇嘅書。

「跟住呢跟住呢？」我扮到好興奮咁。

但其實我只係想更接近佢一步。

喱本書，就咁打開咗我同漫澄故事嘅第一頁。

我哋傾下書呀，睇咩電影呀之類，我後來發覺，原來我吹水功力，係咁深厚，可以做到張大隻眼講大話，唔會面紅。

過無幾耐，我家姐...姐係我班主任都入嚟，因為打咗鐘。

家姐佢眼神略顯疲累，而且化妝都俾以前濃咗。

我同你講，一個女仔開始化濃妝，就好難化返淡妝；就好似你食慣大波妹，你就好難去食返微波爐。

我之後都好少見家姐化淡妝。

都話咗你唔好玩咁夜架啦，我心底裡暗暗話咗家姐兩句。

但好快佢就開始點我哋做嘢，因為佢自己唔見咗拎個name list上嚟。

家姐佢就叫我同副班長落去教員室揾下，佢自己係度揾，臨走前佢仲同我單咗下眼。

屌！家姐佢認真架？認真幫我？

「快啲去啦！」佢命令式咁同我講。

「係。」漫澄佢傻頭傻腦咁回答，仲要好認真咁，搞到我覺得成個畫面好鬼好笑。

我同漫澄慢慢行落教員室，曾經覺得難以捉摸嘅女神，估唔到幾日就可以拉得近。

嗰種感覺好夢幻，唔真實，以前覺得啲人講得好誇張，有咩可能連自己係咪發夢都唔知咁戇鳩先得架？

依家我先feel到喱種疑幻似真嘅感覺。

文靜嘅佢，不發一言，無時無刻都同一表情，冷酷如冰。

咁撚樣既文筆就咪撚學人作故仔啦
唔好侮辱文字OK?
幾歲?

所以我好多時候都係自言自語，先得到丁點兒回應。

我哋好快就揾到，然後返上去。

返到班房，只見家姐係位度企咗起身，大聲問：「係邊個寫架？」

「邊個係張枱度刻『Miss Tai ，我愛你！』架？」

「邊個！」家姐佢提高聲浪。

我敲一敲門，「入嚟！」睇嚟佢神色唔係幾對路。

「家......」仆街！差啲就爆響口，好順口就講出嚟，好彩好彩。

「家陣揾到張名單啦。」我兜到。

「返埋位先。」佢瞬間語氣都軟咗落嚟，無曬力咁，睇嚟佢頭先都嚇咗嚇。

我同漫澄坐返埋位之後，家姐就開始嚟軟啦。

我好清楚佢嘅玩法，先係以強硬嘅態度，令你感到懼怕，甚至會令你心諗：做乜勁？

然後用軟化嘅態度，令你心頭一軟，加上先前嘅懼怕，同佢天使般嘅面孔，好快就成功達成目的。

我中過唔少次招，先領悟到嘅真諦。

「我唔係話要罰你哋或者係要鬧你哋，我只係想你哋做得出，就唔好怕認。」

「我淨係睇字跡同埋行為，都估到係男仔做架啦。」

「身為一個男人，做得出，就唔好怕認，頂天立地，如果唔係邊有女仔鐘意？」

「連講句我愛你都偷偷摸摸，仲有咩資格講愛我？」

家姐佢講到好有道理咁，正當我諗住應該講完都無人理佢嘅時候，有一個男仔，好唔爭氣咁舉手。

「Miss Tai，係我寫嘅！」係毒均舉手。

心諗，個毒均咁就中咗伏。

「Miss Tai，仲有我同埋陳明輝！我哋都係想俾你知道我哋心意！」

唉屌！一條傻鳩，兩條傻撚，真係絕配。

我已經聽到啲女仔係度竊笑，順便食個花生，係佢哋眼中，根本唔會覺得喱啲仔型，只會覺得佢哋龘鳩，但我相信毒均佢哋一定覺得自己好型。

以為自己那些年，好柯景騰。

「一陣你哋跟我落嚟教員室。」

佢哋三個嘅眼神閃住一股氣，一股自信。我當堂打咗個冷震。

我見漫澄對喱件事毫無反應，同其他食花生等睇戲嘅女仔唔一樣，於是問道，「你唔理佢哋呀？」

佢冷冷一句就收咗我皮，「我都無興趣。」

更令我覺得佢清麗脫俗。

之後嗰三個男仔點樣我就唔知啦，只係知佢哋三個好有精神咁去，死屍咁樣返嚟。

之後家姐都無返屋企，都問唔到佢咩事，但覺得之後有機會，就由佢先，反正日子多的是。

喱件事好快就傳開咗，你諗下呀，中學時候間學校有幾大呀？好快啲嘢就傳開去。

話我哋班有三個左右門神向靚女班主任表白，但俾人食檸檬。

好快全校都知道家姐嘅存在，個個見過家姐，都一定會讚佢靚。

家姐就咁成為一眾男仔打J嘅對象......

點解有啲熟口面

下 唔係完左家咩

發舊故當新故？

舊故當新故？

收皮啦 唔使你轉貼啊
擺低條link出返去啦

之前睇過 係咪同一篇

以前睇過啦